本人宣布習元首為香港新納粹主義者新偶像

當年希特拉元首以國會縱火案清理最大反對派，為納粹黨取得國會絕對控制權。大火卻損毀宏偉的國會大廈，犧牲了德意志的偉大建築，實是元首萬全計劃中的一絲瑕疪。

今日習近平元首僅以一則法律便盡清反對派，為保皇黨掃清一切障礙，為帝國香港市議會建設鋪路，手法更為「乾淨」、直接了當，尤勝希氏。加上習元首在執行低等種族屠殺後仍能在國際社會正義澟然地大聲斥責外敵造謠生事，而非直接承認，可見習元首之威武已不為外間所動，其能力已遠超希氏。

本人謹代表一眾香港新納粹主義者向習元首表達比希氏更強烈的祟高敬意，願改以習近平思想支持者自居，在新而更精明的領袖帶領下完滿納粹主義，將納粹主義糅合習氏新思想以新的面貌重揚世界！

习近平同志万岁
帝国战无不胜

(Heil Hitler! / Heil, mein Führer!)
(Sieg heil!)

樓主咁講好危險

連登入面有一班小右膠

見到你呢個post可能真係變成習粉

直截了當

邊度有得買習大頭像相
想貼晌屋企保平安
免避誤會顛覆國家

中文大師

都係果句啦

睇清楚再講多次都未遲

我有大把
附送習語錄一本
要唔要

呀祖=張伯

Chinazi !

話佢係希特拉算唔算侮辱緊希特拉智慧

侵侵係米邱吉爾

其實呀祖最後可能係墨索里尼

以治理國內情況
希特拉真係屌打習近平

telegram入面有

你侮辱習元首？！